獨遊東南亞一個月去邊好？

第一站越南 有無巴絲試過？食住方面又點安排？

補充返，想離開香港一個月，買左機票去越南，但呢排有時間，難得有機會想出去玩一個月當散下心

菲律賓 包你唔洗半日碌番黎香港

越南 由北去南 河內去到西貢
西貢去柬埔寨 吳哥窟
曼谷 清邁 然後去緬甸或者 馬來西亞 新加坡 完

越南，純玩唔錯，relax ,渡假

頭頓果邊食海鮮 去睇下以前越南軍打贏美軍果到 有得玩真槍

柬埔寨去過了，可以skip，落後到有d唔想留

Details? 好似話坐cafe 咁又一日

玩真槍貴唔貴

唔同槍唔同子彈 唔同子彈唔同價錢 我都唔記得實際價錢幾年前玩 玩左幾十粒 幾錢真係唔記得不過記得唔係好貴 最記得係隔離個鬼佬玩重機禁實黎射應該十幾秒唔見左幾舊水

唔知7-8000夠唔夠玩1個月

住酒店定咩先

我黎緊都去東南亞差唔多一個月

齋計各國簽證都無咗千幾

食住行，簽證唔計

巴打玩過未呀？30日唔會太悶？

無入吳哥窟?

河内、下龍灣
峴港、順化、會安、美山、
美奈、芽莊（四島）、大叻、
胡志明市、頭頓、古芝地道
唔計交通，每個地方留一至兩日都要十幾二十日

順便去埋sapa

上年5月去左成個星期，熱到癲，去左一日吳哥就放棄左之後兩日了，咁既天氣仲要睇d古蹟真係唔岩我，有兩日去左金邊，又係乜都無，消費又唔係特別平

東南亞最好十一月至二月去

冇去過柬埔寨，但睇啲資料，消費高過越南甚至可能高過泰國

曼谷叫雞一個月

因為果邊好落後，落後既地區你唔會去，唔落後既又係旅遊區，成個旅遊區都唔平，果邊又要洗美金，食個早餐都要5蚊美金，絕對貴過泰國越南